[走假膠］分享下大家第一份工嘅人工，點指下。

就Grad,讀緊文科 感覺就乞食
浪費左人生換來fg 10k多啲 ，好迷惘，想聽下你地分享人地果行 起薪

有排你受呀

但指點你一條好路

你公司有無ive仔？

踩住佢地

續級續級上

17k it狗

20k
搵咗好耐 空窗半年 啱啱返

It狗 fg都咁高？早知做IT DOG

FG？邊行

Digital marketing類工

有見過 account executive 13k渣喎fg